(有圖)我被選中測試iphone9

好開心竟然抽中咗我

有無人同我一樣係被選中嘅幸運兒

宜加應該點做好?

你做乜咁認真？

做乜撚野

f5左好耐都無

你就好啦

點解個個日期都有「遊行」兩隻字

我也想要呢，幫我請分享

啲留言假到

march

我都有
岩岩register左

32GB ip8

Iphone10啦都仲iphone9

求撚其上個AV網就好大機會抽中你

條link 有無手足試下抽iphone9

求NI TSUI IG

遊行 25, 2018

咁多用家回覆我都安心啲，即刻去試先

之前抽過冇中到 等睇樓主報告

你就好啦，呢啲機會唔係成日有架

笑死

用緊10黎覆你
10都出左
仲測試9做咩